9996 派彩討論及暗盤爆升區

今天隻2500，歴史新高，245億市值，明天應開勇猛mode，不過唔中就無用

希望3啦...

聽日跌lu